穿高跟鞋上班=必要與合適? 日女星籲廢除規定遭當局反對

【穿高跟鞋上班=必要與合適?】
【日女星籲廢除規定遭當局反對】

日本有女性發起運動，要求立法禁止強制女員工穿高跟鞋上班。厚生勞動大臣表明反對，認為此要求是有必要及合適。

#有線新聞 #日本 #日本職場 #高跟鞋

係日韓講女權真係得啖笑